正式宣佈 阿仙奴成為波台垃圾

不服來辯

冇咗爺爺一刻已經係

唔好燈

買咗10000 4-2